是靚早 曲奇皮強撻

識食一定食曲奇皮
傻仔先食酥皮

印仔早晨

識食

曲奇 皮蛋 撻 簡直 牛逼死 了

是

奶撻狗

我奶定延的撻

餓了

幾時去百里香食fish and chips?

早晨

唔話你知
等你心思思

同意
但係九龍城有一間嘅酥皮係好好食

奶返你個定啦

我都鐘意呢隻皮多過酥皮識食

酥皮就襯葡撻

新鮮酥皮》》》新鮮曲奇皮》唔新鮮曲奇皮》》》》》》唔新鮮酥皮

又話係皮蛋撻，呃鳩人

非

以為咁新穎 有皮蛋撻睇

agger wif lau ju

曲奇皮》酥皮

包皮蛋撻先正